南韓第一男團將於4月12日攜新專回歸！！

今日防彈少年團方面通過官方SNS表示，將於4月12日發表新專 Map of the Soul: Persona，據悉這是BTS繼去年8月24日發表後續專後，時隔約7個月的回歸。

這張專輯將標誌著BTS的新篇章，這是他們去年夏天完成了他們的Love Yourself專輯三部曲之後的新發行，先前BTS已先後二次進入Billboard 200，首先是五月的Love Yourself:Tear，然後是八月的Love Yourself:Answer。

Map of the Soul: Persona會在即將到來的“Love Yourself: Speak Yourself”世界巡迴演唱會之前發布，他們會將演出帶到整個北美洲和南美洲，歐洲和亞洲的體育館。歐洲和美國的每場演出都已售罄，其中包括在倫敦標誌性的溫布萊球場舉辦的兩場演唱會。

要不是bb ,有撚人識you bts咩

咪引戰

香港army準備好買爆香港所有現貨未！？(๑•̀ㅂ•́)و✧

好撚中二病

What?

我以為係SJ 都係出返去了

Bb出名好多犯罪天團有邊個唔識

Bts梗係拍馬都追唔上犯罪天團喇
躝返去bb post圍爐取暖吧喇

發覺冇人記得exo

痴線竟然咁多腐皮 究竟有幾多打手係連登？